港鐵有冇可能向縱火案在場職員索償？

向佢地追討番事縱火案造成嘅所有損失?

僱員因疏忽或失職而損壞或遺失僱主的貨品、設備或財產，每次只可按值扣除，但以不
超過$ 300 爲限。此外，在這些情況下扣除的工資總額，亦不得超過僱員該工資期所得工
資的四分之一

係都追討當日係度食花生的巿民

newlife五毛起底